有冇巴打熟 Google Script ?? < set border 問題 >

話說我做緊一個 function 想選取咗指定範圍後, 跟住將選取咗後既 cell 全部
set border, 我寫咗個 script 如下,

function lihkg2(){ var sheet = SpreadsheetApp.getActiveSheet(); var row = sheet.getActiveCell().getRow(); var cell = SpreadsheetApp.getActiveRange(); sheet.getRange(row, 1, 3, 10).activate();cell.setBorder(true, true, true, true, true, true);}
而家個情況係 run 完後, 佢選取咗我要既範圍, 但只係我個 mouse 停留個一格先會
set border, 想請教巴打知唔知可以再點做先可以係佢已選取咗既 range 上加晒 border

function lihkg2() {

var sheet = SpreadsheetApp.getActiveSheet();
var row = sheet.getActiveCell().getRow();
var cell = SpreadsheetApp.getActiveRange();

sheet.getRange(row, 1, 3, 10).activate();
cell.setBorder(true, true, true, true, true, true);

}

已解決